當天初戀想過成家

會有一點荒謬嗎

有冇人每次拍拖 都盼望自己女朋友第時會變做老婆

初戀都應承過娶我
依家...

開開心心影張愛的遺照
每次都好認真去拍拖 每次都有同對方過人世既念頭
最後

以為可以同佢行好耐
點知到頭來原來自己唔算得係d咩

曾經應承過一個女仔 話第時會娶佢

嗰陣喺whatsapp重一齊ff過我哋個婚禮會係點

不過最後分手收場

明知道初戀唔夾到一個點係無論如何都唔會做人世，但都照盡我所能俾哂一切佢
到依家拍拖縱然覺得佢就係，雙方點做都好
我都覺得呢段關係有完結嘅一日

總會有好女仔識欣賞你嘅

睇得對方好重 但對方

我更希望遇到個了解我 明白我既人

屌，咪抄

以前年紀細 咩都外貌行先

而家人大咗 心態開始變

只係想有個相處得舒服 唔使點講都明對方嘅伴侶

真係冇心

個個post都見到你 好開心

初戀都影響咗我好多

想入黎探下你，見你成日都自問自答=.=

夜喇 快啲瞓啦

就瞓，你唔瞓？

例如呢...？

我好想佢返黎
但係佢應該連見都唔想見我

一開始同佢一齊就諗住同佢永遠行落去，結果簡單一句說話咁就完左，點解初初要同我係埋一齊。
而家成個腦都係佢既嘢，好辛苦

真
但真係好能難搵啊

啲男人承諾完做唔到
唔該唔好承諾

香港同性婚姻未合法 等吓啦

而家我承諾左，佢唔想比我履行承諾咁點算